我最鍾意睇啲物件又高處跌落黎果種感覺........

所以好鍾意望住我果倉股票